全世界來講香港客最西 的士佬又屌警察又屌

如題
客大撚曬？